（認真）有無人好憎黃耀明

屌你唱歌又難聽
無一隻歌識

又搞基又逼人認同
好撚煩呀屌你老母

你唔係過氣歌手
你係根本無紅過
你靠基上位ja屌你

達明一派 同 漩渦 冇聽過

睇錯黃曉明

唱歌難聽

希望樓主可以錄首歌上黎比大家開下眼界

唔識佢d歌？
00後？

真心難聽
gay就廢事講
之前仲用人地個樣再屈人政治關係自我審查
係歌啲內容唔太差，其他真係不敢恭維

張國榮都係

真心樣7聲底差
借機上位?